70歲生日 一齊來重溫全球最流氓的黑社會 中共黨以來十大謊言

太長 自己入去click睇慘黨點講大話
謊言之七：「非典」已得到有效控制

中國傳染病法規定，任何可疑傳染病必須在六至十二小時內向上報告，但2003年薩斯爆發，中共官方隱瞞疫情竟長達半年。

2002年11月中旬，廣東省的五個城市出現了薩斯病例，到12月中，在其中一個城市河源已經引起了恐慌，七名醫務人員被感染。但是消息沒有上報，而該市報紙還否認有流行病在傳播。在官方刻意隱瞞的同時，病人們開始到廣州求醫，把這種疾病傳染給更多的人，其中一個十歲的男孩病例傳染了五個醫護人員，其中一位救護車司機和一位醫生後來都死了。而另一名病人，就像一個「會走路的生化武器」，傳染了他身邊的每一個人。疾病就這樣開始在廣州流行，但中國官方命令記者不准報導這次疾病爆發。一月下旬，中山市的一份報紙發佈一條消息：「這種病毒已經在廣州出現了一個多月，這種病已經受到了有效的治療和控制。群眾沒有必要驚慌。」到這時，記者才把這個疾病的資訊，報告中央。此時疾病已經流行了三個月。這是地方向中央的隱瞞。

衛生部此時才派出了中央專家組赴廣州調查。而薩斯就像從潘朵拉盒子中放出的魔鬼，已經不可收拾。但是真相還在繼續隱瞞。

2003年2月11日，廣州市官方召開記者會，公告至2月11日止，廣東非典型肺炎感染人數二百九十多人，死亡五人，病情已受到控制。同時官方要求：所有中國傳媒都不許談論「非典型肺炎」但是到2月28日，這個「已被控制」的非典型肺炎的病人數在廣東已增至七百九十二人；死亡人數三十一人，是二月十一日資料的六倍！！！

從2月11日到3月下旬，在大陸傳媒再見不到任何官方報導非典型肺炎的病人數目和死亡人數，但是薩斯已經從廣州走向香港，再從那裡走向其他國家。到3月底，香港已經有六百八十五例病人，死亡十六人。

3月初衛生部已向北京各醫院通報過非典型肺炎的危險性，但為避免影響全國人大和政協兩會的召開，禁止對外公佈。這是中央政府刻意隱瞞事件的真相。僅廣東南方都市報報導，有人大代表和全國政協委員要求讓世界衛生組織調查非典型性肺炎，但該報隨即受到批評。

香港的官員們也向大陸學習隱瞞病情。衛生福利及食物局長楊永強3月14日疾呼肺炎沒有在香港爆發，也沒有傳播到社區，以反駁媒體的報導。沙田中文大學醫學院院長鍾尚志在忍無可忍的情況下於17號晚上九點半突然召開記者會，眼泛淚光地首次透露非典型肺炎個案其實已經有一百多，其中十多名病人來自社區。在這情況下，特區政府在3月19日被迫宣佈病毒傳播情況，源頭來自64歲的廣州中山醫學院教授。這位得了SARS的廣州醫生，2月15日已不舒服，但他與太太、妹夫及一名朋友仍堅持來香港參加婚禮，於2月21日到香港入住九龍京華酒店9樓，第二天就病重被送進廣華醫院診治，幾天後去世。但是酒店的病毒已迅速感染6名旅客及1名香港人，其中3名新加坡女子回國後引發了當地20宗SARS，2名加拿大人則女死、男留醫，至於26歲的香港人到酒店探訪朋友，染病入威爾士親王醫院後，成為威院肺炎大爆發的源頭，再傳播出去。香港是極為開放的城市，國際交往頻密，不少毒菌從中國經香港出口，香港被世界衛生組織當作「罪魁禍首」，香港人受到其他地區不公正的待遇，他們是董建華和中共的替罪羊。

推

中共死仆街